想問下反恐演習D扮恐怖份子既人可以成功走人會唔會有人工

屌奶星 次次搞乜鳩反恐演習
都一定成功制服疑犯
有冇人知道係咪無比人制服唔會有糧出?

恐怖分子唔係都係警察扮嘅咩反而市民有機會請臨記

不過我想問第一時間黎到個班eu，做乜春一字排開係咪想俾人當靶打

咁如果警察扮既恐怖分子成功走佬
會唔會有額外獎金?

有傳媒影住，劇本唔會咁寫

計我話應該請街外人黎做
成功走佬就計雙工
咁先有成效

仲要班差佬 失敗左就扣番人工